如果大學畢業冇FD影相點算

毒J 大學識唔到FD

全部都係hi bye 到時都唔知佢地影唔影.

有冇人都係咁 諗住叫屋企人黎影算

唔去咪得

同我一樣，利申大學畢業冇團體畢業袍相。得同屋企人影嘅

有冇同番中同影?

我都係咁上下

幾廿人只係識兩三個

所以影左兩三張

再同條女影左一兩張

之後走撚左去同屋企人去出面影

中同斷晒聯絡咁濟 中學班人更加傾唔埋

同問

想問下 係咪正常會有張團體照for 你果個department

正常大學畢業相緊係同屋企人影㗎啦
除非你係大學有好熟嘅死黨啫
大學畢業係令屋企光榮嘅事
一定係同屋企人影

其實唔光榮

你嘅角度睇同屋企人角度睇唔同
你第二時供養到仔女讀大學就明
而家周街都係大學生
先至會覺得唔稀罕
競爭對手多咗，亦令到搵工艱難
但絕對唔係唔光榮

點解唔光榮,,
又唔係做咩犯法野
佢地都係黎慶祝你畢業姐

係囉 每個人標準唔同 有個初中同學成日打架搞事
上年佢係咩職訓學校畢業 佢阿媽開心到想擺幾圍慶祝

最重要係讀到上大學
已經無所謂同學仔呢回事

你有雷姐呀 ;3

搵個ptgf扮女朋友

同屋企人親戚影

有冇part time friend可以租

如果無FD無屋企人黎 係咪唔去好D

無屋企人黎會唔會仲慘？

一樣
之前係有幾個fd 但佢地依家都唔so我
已經諗好grad day會係一條友同父母算

果陣畢業都冇去到

冇所謂，睇得咁重要做咩

冇 問下有冇人同我一樣姐